科技咁發達,睇片當上堂咪得,仲返學做咩?

聽唔明又可重睇,唔明上google搵答案

唔返學 點有女同學呀
放學點一齊去食野呀
邊個還返d回憶俾我呀

不嬲有外國課程係咁

咁返學應上人際交流課程,唔係上phy Chem bio